佔機場佔到幾時？

好驚變金鐘

平日1 3 5 去機場 2，4交宣 連儂牆 星期6 遊行加行動 星期日 民陣和平遊行

即係佔一星期？

金鐘警犬要清場係因為我地封左路，咁警犬就有藉口武力清場。

但我地唔封路，唔去衝，唔用武力。咁請問警犬有咩理由可以武力清場？

我去機場買嘢飲犯法？
我去機場食飯犯法啊？
我去機場shopping犯法啊？
我去機場休息犯法啊？
我去機場睇戲犯法啊？

請俾個理由我警犬可以武力清場？

堅持到9月 我估一兩日比唔到壓力 我建議最少半個月 但唔應該停晒勇武行動 要比所有人警剔 唔想變嘉年華 地區遊擊一星期一日 要比壓力警犬 如果9月未成功再變計劃 歡迎討論

［討論］呢場運動要從長計議

冇佔喎
接機之嘛

邊個話佔機場，突然間咁多人想入機場睇戲都唔想架
又冇衝擊，都唔知點解冇機飛又入我地數